尖沙咀疑有警員被擲「屎彈」

網民發起下午在尖沙咀栢麗大道，舉行唱抗爭歌曲集會，早前已獲警方發出不反對通知書。集會晚上繼續進行，現場數百人聚集，舉起手機燈光唱歌。一批防暴警察在柏麗大道對面戒備。期間有人在行人路打鬥，防暴警察越過彌敦道，並一度沿彌敦道追截，現場亦出現懷疑汽油彈在路上燃燒。

大會早前表示，傍晚約六時在柏麗大道對面，有警員被投擲「屎彈」，警方要求申請人呼籲人士不要作出襲警行為，以及保持集會人數不超過300人。其後大會要求大部分參與人士散開，部分人不理會，繼續集會；部分則在附近一帶徘徊，入夜後有人用鐳射筆照向戒備的警員，警方作出警告，又以強光反照向集會的人。

幫手retweet
入 /task3
燒背 候選人被捕 消防員被警察毆打

黑警就好啦
返返下工有飯食

屎彈巴打

終於有人用
下次用液態重好

屎魔法要中正真係好難，要多方面配合

疑有

中唔中先

屎之鍊金術師

方向正確